{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_046896",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42090&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "제주 베스트힐펜션&글램핑 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00に可能で、チェックアウトは11:00です。 追加で人数を入室する場合は、予めペンションに連絡してお知らせください。 しかし、最大人数を超える場合は入室できず、払い戻しもできません。 また、ペット同伴の場合でも入室をお断りすることがあります。 未成年者の場合は男女同室での宿泊が不可能であり、入室を希望する場合には同性の保護者同伴や同意がなければ可能です。 入室と退室時間を厳守する必要があり、客室と周辺施設の毀損や紛失は宿泊客の責任です。 直火方式の調理は認められておらず、個人的な炊事道具の持ち込みも禁止されています。 客室内での喫煙は禁止され、指定された場所を利用する必要があります。 また、無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟もやはり他の利用客をご遠慮ください。 バーベキューは15:00から22:00まで可能で、ドームグランピングとペンションの客室ごとに使用するスペースが異なります。 バーベキュー料金と予約は一日前までにしなければならず、炭の追加時には5,000ウォンを追加で支払わなければなりません。 炭火の準備時間は20:00まで可能です。 一軒家ペンションとグランピングにはそれぞれプールがあり、夏のみ営業しています。 プールは無料で利用でき、子供は必ず保護者と一緒に利用しなければなりません。 売店は08:00から21:00まで営業しており、お菓子や飲み物などを販売しています。 駐車場は無料で利用でき、さまざまな体験プログラムも提供されています。 周辺の観光地としてはエコランド、サリョニ森の道、咸徳海水浴場、ダイナミックメイズエピソード3があり、街は自動車を基準に表記されています。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00に可能で、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "追加で人数を入室する場合は、どうすればいいですか？",
            "answer": "予めペンションに連絡してお知らせください。ただし、最大人数を超える場合は入室できず、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に宿泊することはできますか？",
            "answer": "ペット同伴の場合でも入室をお断りすることがあります。"
        },
        {
            "question": "未成年者の場合、男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "未成年者の場合は男女同室での宿泊が不可能であり、入室を希望する場合には同性の保護者同伴や同意がなければ可能です。"
        },
        {
            "question": "客室と周辺施設の毀損や紛失は誰の責任ですか？",
            "answer": "客室と周辺施設の毀損や紛失は宿泊客の責任です。"
        },
        {
            "question": "客室での調理や炊事道具の持ち込みはできますか？",
            "answer": "直火方式の調理は認められておらず、個人的な炊事道具の持ち込みも禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止され、指定された場所を利用する必要があります。"
        },
        {
            "question": "バーベキューは何時から何時までできますか？",
            "answer": "バーベキューは15:00から22:00まで可能です。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー料金の予約方法はありますか？",
            "answer": "バーベキュー料金と予約は一日前までにしなければならず、炭の追加時には5,000ウォンを追加で支払わなければなりません。"
        },
        {
            "question": "プールはいつ営業していますか？",
            "answer": "一軒家ペンションとグランピングにはそれぞれプールがあり、夏のみ営業しています。"
        },
        {
            "question": "プールの利用料金はありますか？",
            "answer": "プールは無料で利用でき、子供は必ず保護者と一緒に利用しなければなりません。"
        },
        {
            "question": "売店の営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "売店は08:00から21:00まで営業しており、お菓子や飲み物などを販売しています。"
        },
        {
            "question": "駐車場は利用できますか？",
            "answer": "駐車場は無料で利用できます。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "周辺の観光地としてはエコランド、サリョニ森の道、咸徳海水浴場、ダイナミックメイズエピソード3があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 520,
        "QA": 590
    }
}